無得傾, 下一步一定係打狗, 所有涉事黑狗都一定要落鑊

打狗係而家嘅首要任務!!!